宜家擺明黑鐵黑警夾擊

以後走仲坐黑鐵?